有冇人因為自己係新移民一直唔敢溝女...

利申 黃絲 呢期中港關係咁彊,
識女仔時 真係開唔到口話自己大陸出世

新移民幫襯大陸雞yoyo
紅色經濟圈

梁天琦都有囡啦
Ching試下放膽溝就得

謠言止於智者

溝返新移民女

大陸妹黎

黃絲就OK

價值觀一樣就無分新唔新移民

新移民黃既應該好多，反而土生土長有外國護照嗰班仲多藍

咩謠言，漏屎水？

好多ABC港女 IG唔係討厭政治就藍

係

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢